人少少講樣秘密你知

1. 根據通訊事務管理局《公平使用政策》，而家係無所謂的"真無限PLAN"

流動營辦商通常會實施公平使用政策，以確保所有客戶均可公平享用有關流動數據服務。為提高服務資訊的透明度，以協助消費者作出明智的抉擇，通訊事務管理局公布了一套公平使用政策指引 ，向流動營辦商就如何實施公平使用政策提供指導原則。在訂用流動數據服務前，你應向你的流動營辦商查詢公平使用政策的限制詳情。

2. 21mbps的速度和300Mbps的速度分別不大

實際所體驗之速度會相當地少於網絡規格，並會因應不同因素而有所影響，包括互聯網情況、伺服器速度、網絡情況、覆蓋範圍、地點、所使用之裝置、硬件、軟件、用量水平及其他因素。

3. 華為佔大部分的流動網絡設備

流動網絡商方面，華為在香港更是大獲全勝，除了CSL網絡已全數採用華為的產品外，和記電訊香港（00215）旗下的「3香港」及中移動（00941）旗下中國移動香港也有採用華為的流動網絡設備。僅餘一家網絡商沒有公開表態與華為在網絡上有合作，這一家便是新地（00016）旗下的數碼通（00315），該公司至今仍然鍾情採用愛立信的系統。

在5G年代，香港的網絡商，除了數碼通之外，也相信會繼續採用華為的設備建網。而早前華為便已公布在沙中線鋪設了網絡設備，為日後通車做好準備。

4. 街霸SALE會將你部份的轉台優惠中飽私囊，從中獲取利益，大部分消費者慒然不知。

4. 街霸SALE會將你部份的轉台優惠中飽私囊，從中獲取利益，大部分消費者慒然不知。